有冇人細個我的志願係做「東方日報」男極圈寫手？

究竟呢份工每日工作係唔係睇 J 圖寫介紹，quote 下女優三圍又一日

要作打油詩

阿妹今晚好精神
搞到哥哥好頭痕

有冇睇過1夜情?
老K 講大陸叫雞圖文並茂，寫得又賤又好笑，賺稿費夠叫雞。

肥龍、骨精強